政府最怕醫護罷工成功，不是被迫封關，而是為公務員罷工開了一個先例

靜靜地贏！

#光復香港
#時代革命

星期一 罷工

支持醫護

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

公務員罷工

好撚多人香港開工番大陸住.日日來回
不如借呢次cut走埋呢班假香港人

公務員罷工！

差小小 簽埋佢 真普選計劃

好似唔係公務員

支持罷工

(20:34) 各位加油, 差5000幾咋! 不足1日咋, 仲睇? 仲唔快D簽 Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃" 垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

醫管局唔係公務員黎

點解今次無人曬證件相,海關,入境處.,消防,律政處,廉署,中巴,九巴...........

唔緊要

但係公務員工會人數好似仲未夠
要發動罷工唔易

推

Push

The # has stopped?

The number has not changed since from what I see...
PUSH

(21:34) 差3000幾咋!

團結力量
加油

push

still 1000 to go!